﻿001	このふたり、強い…！<br>単独で突出するな！<br>対竜用の隊列を使え！
002	クソ、こいつら連携が上手いな!?	VO_kvense_kvense-b.kvense_battle_0019
003	時空操術の転移は？	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0001
004	何時でもいける<br>ヤバくなったら即トンズラ<br>その為の少数精鋭だ。抜かりはないさ	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0037
005	あとは――マーシア殿が<br>上手くやってくれればいいが	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0027
006	――お見事です<br>良いですね、あのふたり	VO_masia.masia_sys_0007
007	なんとかウチの子ということに<br>なりませんか
008	なりません。諦めましょう<br>姉さまの家族は私だけです	VO_matia.matia_sys_0027
009	これは…嫉妬ですか!?<br>マティアちゃん、<br>ついに家族の絆に目覚めたのですね！	VO_masia.masia_sys_0009
010	はいはい、目覚めました目覚めました<br>なので、さっさと終わらせましょうね	VO_matia.matia_sys_0030
011	そうですね<br>では――	VO_masia.masia_sys_0006
012	…っ！　空…屋根から!?<br>て、敵襲――
013	今は守るべき民もなく、<br>私はとても身軽です
014	久しぶりに、楽しいお散歩ですよ<br>マティア	VO_masia.masia_sys_0023
015	…お付き合いします、姉さま	VO_matia.matia_sys_0005
016	んー、脆いですね<br>やはり鉄の鎧ではこの程度ですか<br>斬り応えがなくて残念です	VO_masia.masia_sys_0022
017	…はぁ	VO_matia.matia_sys_0016
018	（やはり、強いですね<br>剣速、太刀筋、間合い<br>私と同等…いえ、わずかに上ですか）
019	君は強者と戦いたい――<br>それは別に、<br>竜に限った話ではないだろう？
020	例えばそう<br>君の姉なんか、ピッタリの相手――	VO_esai.esai_sys_0045
021	（…くだらない<br>私はそんな甘言には乗らない<br>乗るものですか…）	VO_matia.matia_sys_0027
022	マティア？
023	いえ、なんでもありません。姉さま<br>――行きましょう。祭壇は目の前です	VO_matia.matia_sys_0005
024	ああ、良かった<br>祭壇は無事なようです。これなら――	VO_masia.masia_sys_0023
025	…姉さま	VO_matia.matia_sys_0027
026	…ええ、そうですね
027	出てきてください、傲慢の方<br>この街の警備が厚かったのは、<br>貴女の仕業ですか？	VO_masia.masia_sys_0001
028	ええ、そうね<br>…まったく、もうちょっと穏便な接触に<br>なると予想していたのだけれど	VO_liza.liza_sys_0004
029	まさか真っ向から乗り込んでくるとは<br>思わなかったわ
030	一応、陽動とか闇夜に紛れたりは<br>したのですけど…	VO_masia.masia_sys_0030
031	潜入の基本は、<br>相手に気づかれないことでしょうが	VO_liza.liza_sys_0030
032	暴食の民は平和的と聞いていたから、<br>こっそり忍び込んで暗殺とかするんだと<br>ばかり思って準備してたのに
033	全っ部、ムダ	VO_liza.liza_sys_0016
034	…それ、平和的なんです？
035	犠牲の数だけ見れば平和でしょ？<br>そもそも先に暴力に訴えたのはこちらだし<br>その程度ならまあ…	VO_liza.liza_sys_0004
036	待ちなさい<br>まずは名乗ったらどうです	VO_matia.matia_sys_0029
037	…ああ、そうね<br>人間ですもの。挨拶は基本よね	VO_liza.liza_sys_0037
038	私の名はイグ――じゃなかった<br>…リザよ。ただのリザ<br>別に特別でもなんでもない人間だけど…
039	兄が本当に、ろくでなしの大悪党でね<br>だからこうして私も、<br>やりたくもない悪の幹部をやってるわけ
